睇NOW 直播開左槍

長槍開火

簡直喪心病狂

各戰線已開始總攻

痴撚線

開得好

cls

催淚彈

比返啲火佢地啦

請問金泫雅(會員#160268)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

有冇人受傷

1名法西斯黑警被毆打至昏迷

堅？

完全封鎖「金泫雅」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

麻煩各位巴絲幫手backup啲片同相 包括直播

唔好用完全封鎖，留自己一條路俾負評佢